#
ซีอีโอ
 
ทวิตเตอร์
โดน
แฮ็กทวิตเตอร์ซะ
Jack
 
Dorsey
 
#
แอพ
ไอที
ซีอีโอ
ข่าว
โดน
แฮ็กทวิตเตอร์
แฮ็กเกอร์
กลุ่ม
แฮ็กทวิตเตอร์
ผู้บริหาร
บริษัท
ผู้บริหาร
ล่าสุด
โดน
แฮ็กทวิตเตอร์
ทวิตเตอร์
กลุ่ม
โพสต์
ข้อความ
ข้อความ
ทวิตเตอร์
ลบ
เวลา
นาน
แฮ็กทวิตเตอร์
ดูเหมือนว่า
บัญชี
ผูก
เอา
ไว้
ตรง
อธิบาย
กรณี
เจาะ
บัญชี
บริการ
ทั้งสิ้น
กรณี
เจาะ
บัญชี
น่าจะ
ใช้
รหัสผ่าน
ชุด
บัญชี
อื่น
หลุด
ทั้งหลาย
ป้องกัน
ตัว
ตอนนี้
กลับ
พื้นฐาน
ใช้
รหัสผ่าน
ซ้ำ
ใช้
ยืนยัน
ตัวตน
สอง
ปัจจัย
ลบ
เชื่อมต่อ
จำเป็น
ใช้
งาน
ข้อมูล
พวก
สามารถ
อ่าน
นะ
ครับ
ที่มา
Mark
 
Zuckerberg
 
OurMine
 
OurMine
 
Jack
 
Dorsey
 
jack
 
OurMine
 
Hey
 
its
 
OurMinewe
 
are
 
testing
 
your
 
security
 
Jack
 
Dorsey
 
Vine
 
Dorsey
 
OurMine
 
third
 
party
 
Sundar
 
Pichai
 
Quora
 
third
 
party
 
data
 
leak
 
third
 
party
 
Blognone
 
Howto
 
Forum
 
Engadget
 
